食飯聽到，小學生同媽咪論政治

今次反送中，一石激起千層浪。啟發唔少年輕人知道政治嘅重要性

[表揚黑社會]係元朗聽到有幾個傻鳩自認721有份打